[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (37) 邊個伏我

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

首抽建議[角色]
當期PU 3月1 : 暗刺客 首抽呢隻保平安
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
魔像(坦屬召喚獸)
FAQ:

資料集

睇住個1001唔踩落去

打少少字就1001,屌你老母

一直望緊 每次留言都f5左先

講返個訪談,我貼少少野你地就明

正喎,岩岩係咪auto到?

1000果條正仆街

睇返上個po
做咩2大巨頭嘈得咁激烈

長巴用雷神召都咁大力

再講落去就差唔多跳樓了

因為你唔挽留佢地

3月半ばあたりからは「FFBE」との連動キャンペーンも企画していますし

花式推po嚇死小朋友

有無中文

新campaign ？

佢為左挽留我唔想我轉會 話棄驚 佢先係最愛我既人決定飛左條女

魔攻最大力其實應該用咩召?
我無乜召喚獸揀

即係十鳩幾個 FFBE POOL?

你2個既激情對話冇人能明白

如果係合作點解唔提コラボ.イベント,要用通常送石嘅キャンペーン

長駐?

可能係

咁......所以呢?

未必好大型,又限定又菲娜又乜柒火大劍,唔知佢想點

我冇，但係咁睇同fft男主一樣計攻，魔各半

你重可以補血，應該方向冇錯

公會太多物攻少人玩魔攻

理得佢 有大波靚女我就自動俾家用

分分鐘連角都冇得抽

月中俾白情新角

咁代表之後長期同ffbe 行同一個時空，兩邊玩家都收到

仲好 儲番一頭半個月石 咁課落去唔係辨法

無角抽仲好
唔想課

佢復刻番情人卡就課佢老母

Arena見到張卡突3得26%,要突爆先35%

依家阿妹轉左白魔, 再換左卡壓低個素早等佢唔好行快過男主
遲d隻sasayaki 4突就可以換走男主,到時應該會好d

咁吹到好行既破盾神器W黑魔法乜乜乜sakura仲會唔會出

白情人唔抽啦

可能係前置活動,月底先真正合作

其實我本身都覺得奇, 明明艾琳菲娜彩花都係FFBE 度黎, 點解無LALA 會合作呢

Sasayaki 好似要點幾樣技就夠，要問f巴有冇伏技

如果壓素早就雷神 雷神好似大力啲, SHIVIA 高素早啲
好似雷神AP 都多啲

換番做閃既話加好鬼多

伏技係睇你點玩,你玩抗性高%唔裝愛の誓い卡自然唔點得魔抗技,你要玩魔無效玩返愛の誓い卡咁當然點咗最好,雖然我唔建議坦點嗰招,我試過3次回後,好癲

係冇估到打落去個傷咁大，應該可以對抗光盾

講真
冰G你都忍唔到手
講咩白情人唔抽

我直情係要用暴食者去壓5%
因為今日先發現男主同隻土巨人完全0親密

一出大波op角 3日練滿啦

佢個隊之後可以破晒物防隊

打夠一頂帽既藍水 只會得300-400本精書 on9設計

呀妹梗係越快越好

想偷懶唔打書關刷啦懵撚

收到風有花生食

我今日打個隻Sasayaki
我冰G插佢4XXX

上次咪刷足成個活動 1400本用哂啦

Lan啦

出現了

pad點

問題係我隻阿妹79素早, 男主得45
之前次次都行得前過男主

走咯咁 串撚到

依家返黎都追唔到了

用過未突滿光盾就知其實我哋打啲對手既79 89 光盾好撚多缺點 風槍破防都打到千幾二千 阿妹一下轟落去都5,6 千

唔撚知 比人叫我躝 咪撚再叫我番玩FF

冰g個傷本身就高

Sasayaki 頂埋魔隊

挽留
呢到個個都叫人lan的 我一日俾人叫幾十次

個個咁撚串不了
棄左之後去其他post 傾計又要跟尾狗咁跟撚埋入去比粒 唔知做乜撚

魔攻出左ssr杖根本overpower

Fd list就嚟一個禮拜前

99既我完全唔會試，死硬

邊個狙擊你

你d團友Pxxx 煩撚過閪

玩乜驚

哦 ph-1佢日日都串我 唔洗理佢

pad mhr 龍珠都走入黎 成個變態佬咁

愛上咗你

剩係覺得龍珠PO 啲老屎忽好唔友善 真心問新手問題都比人話CLS

其實pad都好差

吹牙,玩笨大驚就係大晒

條友真係gay

佢地係咁慣左屌鳩人
不過我唔會咁對你

咪話撚左pad mhr都有玩
個po你話事咩
得啦 lan啦

點解主角咁慢

真

有付費巴/湯巴做版主既po先會友善好多 由其湯巴

靜啦變態佬

好多驚已經幾年，有班長玩既實係咁

Pad已經8年了

唔玩就lan啦 咁多嗲

我地呢d垃圾驚見到新手就餓狗搶屎咁叫佢入會

呢度會腸話事

雖然仲有二公子做幕後操手

我仲有登入 但因為你唔想玩番除非你幫貓xxx含我就玩番

勸退咗先,唔得再踢佢入會

咁連登都係早幾年先開

你睇po名佢完全唔想開po

不過2月係出咗幾隻新驚既

唔需要

唔係你班9C9我邊洗打句正經野都1001

咁益我 我20cm 粗

湯巴轉晒玩 Korea 驚，完全睇唔明，冇得gun

唔想你po機戰圖

係 癡線跟過一隻 完全唔明 睇泡文又睇到好un眼

見新手要猪衝

會腸=曹丕
fghijlk = 二公子

左手巴=曹植

曹丕唔係二公子咩

好似又唔係

你無睇火鳳

無 太後生 我睇三國演義 跟唔上話題

你上個post @ 我做咩

今日冇炒過車

剋屬，剋魔差咁遠

佢地夾埋想屌走我 睇下之後有無機會入你到

你人品唔好

你人都唔喺度佢仲成日....

我有睇 所以先唔撚玩番 唔玩都繼續比人串 痴撚線

記得換下重複幣商店啲R / Sr卷

我地咁屎，好似會委屈左你

火鳳都畫咗差唔多廿年

小心佢真係入你...........

你應該有睇開漫畫
咒術回戰好睇
王者我仲未想追返

刷到12:30休息

豬閪平原15日打撚咗幾年 同火鳳有揮

呢幾年都係睇化物語漫畫版同大鳩忍本orient

好

2個老野幾時講埋後生過陣100米冠軍

連燈係咪熄燈

last~

多謝各位carry

says 仲叫緊自己天人果個

射射
唔知要load幾耐

今個星期可能要上r8了 好唔情願

有2倍速都唔情願

謝謝各巴curry
伺服器錯誤而家先回到

二王子件Trust 10lv 係27%範圍攻擊耐性

梳

點解你會見到。。。。。。。。。

hes watching u

好恐怖正常人點會無啦啦入呢個po

知唔知邊個高登尹志平

唔識

破你膠處(笑)

po比佢睇未見到

幫我同佢講聲好掛住佢

刷巴仲玩緊ff?

無停過

見個grp靜左以為你無玩

你地都棄曬，有咩野講

過來玩返啦

入左手巴度打鳩ABCD

唔好話黑肉碎 黑肉塊閪皮都見唔到

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

今日買咗10塊

琴晚仲要打到3點都岀唔到突發弱智game

棄

gun

咁風騷

又要開工

我應該會雪藏起呢件, 諗唔到比邊個著
防太低

r8了 幾時復刻sasayaki 好想課

謝謝課長大人讓我們有遊戲玩

有錢到

笑甚麼, 你都係

Sasayaki 長註既慢慢升

係等合作睇出乜

自己d娛樂好多都係免費野先有錢課金點同你地又玩跑車又私人飛機搞到無剩錢課

佢一定會岀下d舊角阻撚住人岀合作碎連土忍都復刻過 到sasayaki啦下隻

白色情人節仲唔係港女同男主?

港女宜家冇人用了

幾時有人用過

2月過陣:情人節仲唔係男豬！

依加:白色情人仲唔係男豬！

聖誕港女幾勁

一鏢掉死佢

復活節: 重唔係男主

復活節應該係死咗啲人翻生

暑假夏日:仲唔係男豬
開學:仲唔係男豬
聖誕:仲唔係男豬

病壞王子ready

男主永遠得ssr，公平咩

今期黑肉幾少人抽？無乜人開短劍場

黃金甲二王！

ur級實力無學伏技又無風槍嘅話 仲可以屌打限定劍聖

唔係香咗喇咩, 仲提老母

我晚晚瞓覺開AUTO 刷都+4 唔駛點開 多數都開超難啦

老母唔係冇死咩
佢仲好似諗住用返當年個中二病稱號重新上場嘛？

呢隻真心無感

唔係同劍聖一齊死咩

正常都應該出ur威返次

超難要夾先煩喎同你相反 入人短劍場 自己auto帽關

平時你一抽就中, 今次一抽唔中咪無感DLLM

玩復活

唔打帽關

唔夠打

好似上次咁岀2張男角卡就算男主回禮俾kitone

冇死,拎返個中二稱號去搵教會

有冰法就易好多

你抽埋我果份

抽唔中都唔打算追
即係可有可無咁上下

一句講哂 個人效果仇+防 party人kill
屌定唔屌

突唔爆講閪咩

可能好似本傳咁
故事唔同進度有幾十個版本既主角

你質疑會腸個銀包

回避隊應該會想要

二王子金甲變全驚最大力

咩呀 才一死左之後佢企返起身wo

Party 人kill應該會出

有企起身咩

可能之前彈撚咗APP睇唔到

中二到

劇情回想 四章二節battle10 有得睇返

復活

第二部會唔會變咗教會既型狀

我重好鐘意個侍，一個頂住求所有人，最後以為死咗咁可惜

劍聖就真係香咗既

師傅真係好型
血宴個下配音把聲型到出哂水

大家有無掛住我

躝啦

睇黎永遠係ssr

屌 d人咁串
棄了

流

笑4

屌又係你

又打貓屎

今次弱暗弱斬擊弱打擊 而且降防有效
劍聖/刺客天下

又係屎，轉個色就算

冰定水屬

光屬

俾返鐵巨人我好冇

UR 魔防長袍

轉隻色又出過
屌你老母垃圾驚

無暗屬角
明做俾黑肉

可以hea打

依個正

又話有升FFT隻阿叔

ssr忍呢

今次點都要打上100

咪話80覺4止左蝕

依家升黎打raid有得賺
當打個和

2王子咪仲屈

咁撚多新咭

算9數啦
講真
如果好似上次咁好快棄
一日免費X場 再多要食石
時間你自己就幾時打都得我就收下貨

黑肉暗拳二王子都勁

唔係話一日廿場免費咩

BTW 有無得J番隻戒

BTW 反正你棄咗幾個月都未棄到

因為你地

ssr 忍有夢幻三段連Chain

唔知佢點改麻
取消每小時回珠我仲接受到

條雙鳩抽撚爆佢

二王子無夢幻三段架?

毒龍鑽

二王子係另一招

復刻痢狗同sasayaki

俾你恨到
真係佢

woho天助我也 陣間課2pack

課金狗

個商店唔係岀黑肉就係sasayaki 點到我抽唔中

件ur衫可以打定ur共通料了整都廢事 除非有迴避type

影捨猁+武漢王子

比多隻暗拳佢

今晚換隊玩希望唔洗撞牆

希望今晚記得換走招縮地

換定先

D卡+傷害上限
打raid先用到
唔抽了

唔係好明，即係打100會升到120咁?

破9999 上限

應該係俾你過9999呢個數字掛

個個打到9999咩俾課長用

雙龍都係？

係

其實除咗回避卡都係常駐,唔洗急抽

Sor,係光Killer限定

本體係召喚獸,好似吹到好勁咁

藍b cap咗圖上七史gp，我咪靠個#號遂個app度post搵

屌佢老母冰卡up咗咁耐先岀張斬攻迴

who

好多線人

女人湯丸

佢唔玩又走入黎睇乜

@藍b

叫佢入黎解釋

有人讚喎

居然
我哋都好掛住你呀刷巴

下隻新驚見

上次我拎拉瑪SOLO 都9999到喎

開到LB 剋屬9成都9999到

king's raid執未

好似搵到隻唔錯，有埋繁中版

出去睇過先

未，我都想佢快鳩啲執
但最近換咗CEO，有晒大方向，啲股價即刻升

光暫時無咩勁打手，
但FF啲歷代主角好似好多都係光之戰士

反而冰killer出真係要諗諗

同南b講，佢徒弟又黎料

未開SER
預佢3月會開
叫Lord of Heroes

人氣光暗屬唔會缺角遲早嘅事

好，留意下先

隻暗拳唔夠時間覺6,今次做唔到野

開個吹水POST算啦，唔好係度搞住其他巴打

等你

攞隻ramza+攻3連hea打算

咁你會唔會為咗打高過9999抽？

最驚件袍有啲唔知乜柒回避+速屬性

呢個係吹水po黎

都唔算，仲有人會傾下Game嘢

Hi
高鳩cap比我
之後我cap比湯巴

有奧丁既話冇條件奧丁V卡？

嘈交仲多過傾game

你徒弟又app台出招
你快d睇住佢

欠片，無卡揀

係,我都係咁突奧丁卡

兩師徒卡上到85了

我夠料6覺, 但依加黑肉4覺, 唔知整邊隻先好
定都係拉瑪打住先

BTW 知唔知有無得換隻戒

有

課上6覺

要COUNT 既最多一定係P咩咩話棄驚既POST

一齊玩咪得

多謝棄驚撚

師徒卡85應該16x攻

之前太耐冇上水
冇追PO
其實奧丁卡個PARTY BUFF係點
佢就咁個名好含糊

咪字面咁解,單體攻擊耐性

我怕咗Square

咪打1點既招既抗性, 有幾含糊

不要怕 只管信 要信SE 爸爸

咩事咁好火

高鳩巴

以前玩乜就執乜，寧願唔玩，怕鳩咗佢

SE 爸爸洗心革面 見佢DQ WALK ROMANCING SAGA 都唔差

btw 白情冇新角

FFBE個合作推測角色又返生了

今次佢咁穩陣, 咁耐得性誕有特別裝

情趣黎 (好似係

都好嘅,唔好係咁賣舊角

一年必幾年出黎長必長有

張呀妹卡係咩嚟

game入面公告有得睇

F乜乜乜
每日一抽
大吾寶2

ff 經時有出過雙龍

又唔過黎

咩啫

好明顯好多人掛住你

又想撚廢老

兩張常駐SSR好似咁正

上次去台北冇去南面，唔係就可以去拮你

係數值唔知點
始終都係Ssr卡

最大機會升爆都係ssr卡

UR而家都好好升,成日出1000有償50卡碎

99要成幾200-300

減詠唱時間，加魔力
但係本身又有雷神卡重疊咗

今晚呢隊55波?1400分唔小野

未齊隊有啲難

今晚新隊連走位都未知係點,我應該撞得

個復刻池同活動時間都係完係9點鐘,17號當日應該有維護更新

要突爆sasayaki玩斬攻無效了

突滿到SSR卡先講

申請咗入會
打會戰有無指示俾小弟？

我地會戰鳩打總之覺得自己唔夠揪會撞牆就執雞優先

要靠二公子指揮

btw 對面贏過hkffbe

Feel到下個公會戰場地可能唔洗用愛の誓い

why

我用囁き如果路程短,直接一發吸仇劍打埋去就有效果,加下抗性好過

你素早高過人地就係

反正有模擬戰慢慢試就快唔洗見到個閪場,又有暗屬up

全城sasayaki

過咗6點 , 會膠可以踢尾花了,你鍾意幾時踢都得

btw今晚似會輸,但如果我地齊人應該可以一戰

琴日係爆冷

冇計,冇諗過飛雲咁快將嗰隊Arena隊放上嚟

會腸，個會full左申唔到

等佢出現踢尾花就得

巧橙

同埋佢隻基加唔止速度快,你有冇見過飛雲裝金甲,我撳Arena個隊睇先知原來佢有肝重裝埋係基加到

招LB都好似升到16定17
TM1隻冰法好似都升到19 LB

因為要靠佢條屍守多1日,所以過6點先踢得

我琴日arena打過一隻直接上ct閃過黎大 隻隻扣4,5000 無miss到

佢重識得行後放回血真100 cost

丁爺咁就蝕咗兩日會戰 一日最衰都係...

咁你升未
利申：我都沒有啦

已踢，可以申請

其實飛雲巴係咪課咗個工人代肝 請唔請人

有得加ap開LB冇得gun

速度都可以追

升暗拳啦望

我隻冰劍只係識時空斬

2046都未突完

仲差百幾粒

btw fghijkl 係咪話wotv 係ffbe 之前既事 ffbe 獅子國果堆仲存唔存在 水晶教會係最後贏家？

丁丁申ed, thx

會腸大大力錫尾花最後一下春袋

This is

him棄左定咩

so

冇用錯

5日前

會腸幫佢踐行

錫 vs 踢

奶力 is 。

rip

係訪談講嘅,呢啲唔會劇透到掛,佢主要想講冰刃-基加係FFBE 穿越時空回到過去

返去做大佬

真男主

準備換人

個走位差到要再試

咁你係錫丫嘛

我打緊果隊有人自爆咗先

炒了

中間條空位煩到

今日胸多拮少

邊個打到隻火阿叔可以出兩下虛空一閃 差啲比佢吉死兩隻

火槍本身都話勁，係冇人鐘意

本身兩場都可以完封,結果二王子走位快過Lucia,搞到個陣亂咗,明明Story關試嗰個親密度加成後Lucia係一定快過二王子

比人打到滿AP 梗勁架

其實獅子王AP係特別多,有初始AP加成同啲技加AP多

就算冇人搞佢都係可以兩下虛空

行足兩場喎清

執撚埋個雙坦陣算

佢真係可以兩下虛空,我地公會有人用佢,初始AP完40 之後兩野TP技就66以上

BTW打完第二場回番滿咁濟 吸血劍吸光盾 赤法補咗兩下1400 光盾自補又5百幾

你打1400嗰隊?

係 打之前3隻殘 第一場又走柒位拉瑪無曬打氣會衝上去自殺 廢事1星都拎唔到

回血

我第一場半殘都打Ramza啦,1400留俾新手們吖嘛,你有命中裝緊係揀隊忍者

如果專打物攻隊3隻升高FAITH 其實幾勁

比新手撞光盾自爆?

嗰隊已經殘到仆街重要1400攻...

我執佢我都過唔到自己個關

邊個咁傻豬開咗隊同我一模一樣嘅隊岀黎 搞到我好想打

打未,再唔打就冇

留俾有信心嘅人2隊鬥閃好睇彩數

滿血光盾雷鎗呀

我隻光盾97FAITH 打魔攻第一場就得

有得追

拆咗1.5隊光盾
完成使命

彩花加光盾真係好嘔心
一炸死完佢又即刻滿血復活
第一場就用晒呀妹啲魔咁制

都擺明廢隊啦,你第一場都唔小心變咗執雞第2場緊係撞滿血隊

成日同我呢d小薯搶野打

唔係,搶新手飯碗我以後怪唔到人拎0星

今日都算少0星

我地應該會俾人全清，要和要清到對面

得返7隊我地 差23盆

你開頭撳晒啲低攻低Rank走後面就會開始撞

我最後先打嘅原因都係想等低rank有得揀

唔係享受Deadline fighter嘅快感咩

太腿炒光盾先

唔係 每次都好驚剩翻d難打嘅俾我
奶力就係

對面有隊同你同隊冇人敢打

我諗到最後可能都要你去撞佢

打到一隊先撞

未睇有咩隊
掛住刷雷lv5升阿妹

我屌哂你地老母 平時話幾想打鳩我點點點 依加有影分身係到就無人敢打

未on姐 留俾我

隻驚真係好多 build 可以玩

行堆左一齊比劍聖aoe秒曬

打完剩隊再打隊正常，我地得返5隊

我要打閃隊 唔好阻我

你一箭一隻

炒左 無下中

64 vs 77

加油

冇扣過血咁贏會唔會太屈

講錯
無下miss......

對面kitone無用大劍職？

忍者職呀,所以咪叫你去打

有無咁廢 不過佢連擺位都錯

係棄驚撚太勁,啲必中箭射到

咁緊係俾有光盾嘅人打

pH打爆忍者隊

廢隊就唔會有人撞0星

唔好再講佢啦,1400攻,你打完回滿血心照啦

無坦忍者守隊射到不要不要

67 vs 79

對面最後先清我地

你點知佢係忍者職

長撳

67 vs 81

要全清先draw
係咪輸左啦

要打既好打

我地重有1人隊執雞

你打多3星,LC6星,貓6星,咁重有機,Koga算做到野,3星咗,剩返個新手巴冇隊岩打,唔好寄望太多

有得咁計架咩 啱隊型打同唔啱隊型打都唔同啦
唔通你拎隻魔攻無效囁打人冰法雷法又話法隊廢隊喇喎

算啦,你揀開97 Rank今日都想穩陣先揀隻最廢架姐,唔討論啦

條撚屌琴日攻隊仲有隻豬係到
今日守隊竟然換走男豬落雷槍陰鳩我

77 79 咩隊？

駛唔駛下下拎3隻殘血打99雷神紅茶先滿意

77 光盾劍聖

重可以執雞

我今日咪殘血打99紅茶咁揀1400攻真係唔太啱你喎,你贏過97 Rank個隊咁勁

77 79咩料
我睇下食唔食到多隻光盾啦

搶咩呀 溝埋做lurlurlur 笨！

上面答完又問

1400 滿血都算,佢重要殘隻1血男主同冇晒AP點睇都係新手巴獵物

宜家打埋先啦

滿血咪打97囉, 我今日打之前光盾開咗GUTS 拉瑪無曬兩下TRUST 技食咗人一下虛空肯定衝上去自殺得1/3 赤法得半血點撞

仆街清數到好似

咁要撞咗先知,我第2場直頭1血Sasa同1血二王子

你有遠攻我無呀清

剩返嘅都6星就ok

係咁打1

打咁耐都計到AI 習性啦

我第2場Lucia行最頭有時唔撞唔知運氣好

烏龍汁2星 打77？

冇啦,LC巴似忙緊

打78好d

有得追 無lu

你行先都起碼開到槍, 好似我隻拉瑪尋日咁一下都未打就死咗

係咁,我地打少幾件今晚係會輸,所以先講聽日開始齊人會贏呢隊

已完

隻79係彩花咁就真係點清都輸

唔記得講 我把大劍依加-5回 死硬

可惜
不過唔上白金2都好

你守4隊

竟然頂左3隊

有冇人未轉防守隊,有新人入我要重新撳過

@貓XXX 你防守隊隻土忍唔裝裝備?玩緊咩戰術

胸成計

未裝姐 換緊隊試完冰槍了 垃圾一隻 pve就勁

擺明琴日對HKFFBE想守唔到兩隊留係LIHKG

繼續升隻土巨親密先, 依家先得4lv

對大家既愛意

2隊姐
第2場打個d不嬲無視

聽日有丁丁一打十

好想快d活性孔
成日見到對面3隻行去串燒位無ap出

唔洗升啦,飛雲巴隻劍聖 個召喚獸都係得1親密度,贏就係會贏

差幾碎

130

歐洲撚屌

又逼害

你差幾多

痴撚線又關歐事

差小小 差一隻暗拳同埋600碎左右

擺明刷新商店每日60碎,唔係就抽到重覆幾隻暗拳,是但一樣都係歐

唔係
開ser雷鎗 暗拳 冰法起手
個時好似有40碎x 3sets賣
唔多記得
我好似好早期就練到2突4覺 覺得廢收左手
不過有keep住每日2碎
冰g個期我都無乜買碎因為唔想課

肝到嘔血先差幾本書整到頂+5帽
肝幾頂果啲人係咩構造

點解你唔同我刷

等精書關算啦

咪晚晚都開隊刷緊
幾時唔同你刷

期待

問題係唔夠料，圖書180本了

其實都出得幾多書
係街場難遇到穩定隊友

開場未

今日一係等我開啦

6628，好意頭

書多就唔會咁啦

變態佬

-2

定係我開
超難 山柒柒

-1

-1到斷左
咁大家去奶巴度

整完咪又係必中

超難 66876

當我傻仔咩

幾時復刻金甲

ai當你傻仔姐

我整緊過隊唔會有呢個煩惱

奶力棄驚撚又互含 裝防魅惑咭啦

裝備好似未復刻過

輪得慢姐

超難 66876 -1

會腸可以了
1699702631

rio字

已申

重有冇？

入驚中

滿了

你地打

有無睇錯奶力一場比人魅咗3次

佢自願的

唔係點樣隊死哂你班仆街

RIO新AC張愛の誓い係突滿,我覺得自己係0

乜仲有人........

差20碎先突爆,一直抽唔到

篤屎放毒個招其實咩屬性, 魔?

火力壓制啦 理咁多做咩

佢俾啲屎火力壓制

除咗屎仲有自己人

奶力話打到12:30

照舊1230完
Thx all

屌你抄鳩我

奶力連續幾多場恐佈吼叫打打死棄驚撚

想打醒奶巴但miss

謝各巴curry

btw thx curry

你係阻止唔到我屠殺棄驚佬

Thx

射射

唔怪得係咁輸

有冇諗過我放左2萬石都唔中非洲女忍嘅感受

得番1日，衝緊頂回帽
宜家準備上+4.....

1頂only

依家74lv, 未用得trust裝，未升曬卡，未爆親密
同男主差400傷

男主剋屬呀

係喎

用魔法無效打Arena前排魔法隊好似玩緊Easy mode咁

你用咩先推到100%魔抗

只要帶隻sasayaki就可以狂撳佢地賺分

.GUN

斬射唔洗睇,我試嗰陣上咗純白

下本身唔係得30%？

35+15+12 + 技38

玩L 曬 棄了

技係過招範圍buff？

係,3回合,可以用3次,就係嗰招3次回後嘅on9技,但如果自己友係晒隔離就冇事

我都苦惱緊用咩職 放棄虛像可以吸仇技用多張卡
但無虛像又好似on99咁

我打公會戰用侍,因為唔係真係好多魔攻隊暫時,如果日後一多即轉魔法無效隊
Arena一定魔無效,因為瘋狂揀啲魔隊賺分,連赤法都打1血好爽

同埋睇埋下個公會場,如果近,即轉玩魔法無效+斬射抗隊

好難揀見人黑肉好撚好抽 狂兜後打 閃高都無用

之前把+5劍太易整,剛好整咗物/魔各一把可以隨時轉

一把都無整到

好似呢啲咁 勁好打全部扣1

.gun
我仲諗緊 有射耐就無閃避 好煩

sasayaki根本玩唔到閃？
開埋虛像上刀魂都係100%中

可以,你幾lv,等級有補正sasayaki主要蝕係裝備冇得用帽

哦。。。有等級補正諗住用藍甲迴type
btw 點睇光侍個trust一下回21ap 加斬攻同ct 全方位範圍

482血 10防 俾sasayaki用嘅話

你咁鍾意練大叔算啦搞咁多野用返自己個件Trust同甲咪差唔多,留下石睇下點R粒活性孔返嚟實際啲

角都未有唔敢幻想
本身血少仲用自己件trust扣自己血 會放trust落自己到？

你用侍佢冇乜機會放,係用Knight先會放,+血上限 > Trust

如果整到件血UR甲就正,血可以去到4.5k,已經夠晒

鞋又要整 甲又要日日打足5場即戰都要幾年

所以我一直冇肝,等打Rank派獎

物攻唔係用番石中劍好啲咩

輸出差成截,係命中高有優勢

50日有2000 石

見到個Shop出15碎冰劍，再加埋Big up Shop嗰40碎，呢度都5500石，冰劍真係好難養

另外想問下係邊到可以睇分析啲角色用咩support同reaction組合？睇過日本戰wiki淨係推介上邊隻，但詳細嘅資料唔多

Gamewith

Altema好用

一起身 基加10碎 免費刷新 基加10碎 10石刷新 基加10碎 打突發商店 基加5碎
se我屌你老母

一粒基加醉都見唔到
勁多二王同黑肉

算反正都要等月尾先滿突到 佢每日送碎都送到月尾

俾返冰劍碎我

過到成3500石我買唔起

冰G龍血buff 40%

都係基加1個中午岀40塊俾我

我日日都10幾廿粒啦
so what

so佢唔撚岀黑肉俾我囉 我要基加有撚用咩

鬼叫你隻隻都練
冰G練完又唔啱你隊閃隊玩
你話你練黎做咩

話時話你張濕婆突滿未

未 差一星 依加出張物攻ssr閃卡玩9我
冰g只係衰在龍血優先度太高埋唔到堆食buff
pvp場佢係好有用 龍血>賊閃 唔上閃裝已經好閃得

一直以為呢個POST 講緊既GAME仲係幾年前出果隻FFBE
而家先知原來係新GAME.....

想入坑, 我想問下首抽係要刷暗刺??
定係係呢個網入面評價高既都可以一戰?

首刷刷今期有up既 pool

黑肉

黑肉 幾日後sasayaki 暗忍暗隊成型

打藍水同精書打到有百幾張二百張SSR帽圖紙

隻GAME UR好難抽
刷左幾十次都唔中黑肉....其實連UR 都唔多

有心玩可以去買個已有首刷又已經儲左幾萬石ac但未打過嘅ac
刷完無石買碎都係慘

不過D 人話買a/c 係咪會有保安問題, 好易比人盜號

無得改PW

dllm
終於有

男豬歸位

唔撚係嘛，真係講中，2月14打完屎3月14再打白屎

冇講明幾時先有

如果可以set邊啲技唔出嘅話係咪仲好，應該比修改個AI簡單

利申：學咗唔少伏技

佢咪講AI 使用ability 設定

8194石

我呢d 無學伏技既優勢就快結束
其實打贏好多光盾係因為佢地唔識放sentinel

結果會全世界跟同一個最佳模式去設定

又直線曬冰刃 棄了

課腸

風槍+水赤法+阿妹打pvp有奇效
識得龜到最遠角位等對面上斜路頂住先逐隻殺

Re 到300石得5粒

今日已經40甩

屌利屎忽

一甩都無買

又唔記得轉翻職

二王子原來夠AP開局Auto秒超高難3槍

今晚又縮地

39xx

最後一日先發現

本身未99lv冇計,99lv 輕易28AP

唔係要29咩

BTW 拉瑪用78奧丁得27

龍跳嚟

拉瑪達115 二王子 119
而家開局龍跳多咗啲周回用途

btw 用四天雙AP UP未覺3X LV 都係27

覺咗再升下LV應該可以29

有得計,你拉瑪用四天練到80lv
開局AP = 27.9
都係27

唔好咁睇得起個7%AP up
四天本身得32,死證嚟

我已經升咗 事實係30LV 未覺既AP 同78 LV 奧丁一樣

會唔會升多80LV 都加唔到2AP

黑肉仲差100塊

我屌晒你地屎忽啊

冰劍呢

抽咗12pack得一隻冰劍

癡線佬

我都諗過完pool前抽唔抽好，見到你咁都係唔抽了

抽條毛 0.4%伏撚到

12 pack姐係120抽?

俾返60000石我

5000石1pack

...

會,你而家四天幾AP

6萬石得一隻冰劍係你非定真係咁難抽

投石王歸位？

會腸rank幾多

8400hkd仲有咩抽唔到

抽黑肉抽咗兩萬石已經肉痛都牙牙聲

6000石都打尿震啦

29

原來記錯四天滿AP
你四天 80/80 點7% AP = 115x1.07 + 33 = 156 x 0.18 = 28.08
奧丁 80/80 = 115 + 40 = 155 = 27.9
OK嘅為咗個1AP 但拉瑪達好似冇技一定要28?

你而家係115 x 1.07 + 29 = 152 x 0.18 = 27.369

非洲,但0.4%真係會好多意外FGO 0.7%我都試過11 packs唔中

係會抽到好衝動,個11 packs一世都記得,係咁Skip係咁課

我再多都唔會skip每一下都帶有期望

而家都係會Skip,但唔會再咁衝動,因為課金難咗,以前可以用香港信用卡課

而家想抽都係係igamebuy買定5 packs,然後有就有冇就冇

買開288

288以前放置過我等勁耐,自此之後去igamebuy

我熟客成日同佢:抽唔中 俾d祝福我ok？佢又真係會比

原來今晚又打啲高Rank公會,重要勁多魔攻隊,等收皮

點解咁衝動
又唔係新野 用石刷爆商店好似仲抵玩

香港信用卡點解課唔到？
我一直都係用dbs張信用卡課

打埋最後60塊笑臉就整完把50LV+5短刀

諗住多2隻攪掂

今個月唔再課

有又勁又靚又大波都唔課嗎

你地邊個刺激會長抽冰劍

講真
抽冰劍不如抽暗拳

收到風
FFBE合作100cost

拎得1粒星，Sorry

走位重未搞掂,變咗二王子行頭

FF7 Tifa 先同我講

小薯打開銀2, 白金2咁難打, 要棄鳥

4星已經好勁

對面隻90 Rank係咪廢老打機,咁高Rank但隊野同5X rank差唔多

可能試隊呢

78lv二王子點睇都唔係試隊

今日轉用暗狗，冰劍第一個到對面基地俾人砍死

其實仲有好多時間 刷帽仲好

你用轉ac大法？正常dbs邊課到日本

我好唔滿意今日冰劍既表演，我要砍死佢

12pack嘅實力

帽有頂+5唔刷了
唔想再刷第二頂

咪就係，下次升到上99都係咁我dum佢6野落街

殺咗一隻99光盾一隻89光盾, mission completed

射咗成皮嘢畀個扯唔起嘅男人感覺如何了

打機姐 唔使咁拘謹既
我日日0星都未道歉

肯定場地問題，出唔到時空斬

好撚想死

下隻抽女算，起碼有得睇

下次等一陣先打
等啲課長打完先執雞肯定多啲星

睇我表演輕鬆縮地撞牆

你知唔知醜架

9點刷粉珠，唔想再諗起條撚樣

呢個故事教訓大家唔好為咗勁而搞gay

仲肝緊1000場召喚獸SOSAD雖然都係爆水放置PLAY

我諗你搞錯左啲野
會長唔係為左勁
而係

撞未?

主線6體一場

打到89光盾GUTS 99劍聖殘血DLGH

會腸sor

唔知

我係估唔到會膠咁唔理性用抽黎突破
89裝到trust已經係完全體啦

你係咪睇少會腸個銀包

會腸其實R幾

打左兩隊光盾，估唔到有隻風槍係到，阿妹炸到佢殘血但比佢食左水晶

btw, 水赤法同劍聖1v1揪贏左佢

聽講到咗上限se考慮緊開放上限俾會腸

有縮地輕鬆撞咗啦

BTW DLGH 永遠打人地就開到盾 人打落黎就一定無盾

我個fd雙盾 sasayaki會用trust幫光盾開盾 好撚勁

我指被動技招盾
拉瑪飛鏢落人隻風斧度兩下都開盾

樓上個個話炒都高星過人地
連登仔

後勁不繼

得一個6星 但未有人0星 大家終於識打公會戰

估你唔到

今日冇炒即
聽日都係有可能

今日上到79rank 倍感安慰

即係幾多ROYAL, 高到唔敢講驚傷到我哋自尊?

BTW 依加對面仲有4隻90UP 應該會陸續出現0星

我視royal 如..

想問下你隻冰劍有無學刃紋同冰刃

12ROYAL 大神

今日我地齊隊可能有驚喜

有個土忍風槍雷槍搵個光盾屌打佢啦

風鎗射得入光盾喎

個個都咁大力咩

Rank唔係一切,90 Rank個條友好辣殺

冇，之前係伏中伏技

兩招都要用魔召同魔卡谷魔攻

重有佢係計埋斬傷，魔斬咁，係另一種玩法

BTW黑肉攻擊力好似麻麻地

OK
因為我都就89,諗緊學唔學呢2招

個個都有基加

都係等3月9先玩返呢隊,剩返幾日都拎嚟試走位冇乜意義

一滴血劍聖可以做到啲乜

應該殺到69個隻一滴血男主

btw 今日隻Sasa唔記得轉走魔抗裝,結果硬食冰法一下大扣200錯有錯著

就算有基加信賴 好似auto都唔會開trust 魔力疾走

等殘血1on1

投石

唔係扣1架咩

俾我打咗我得翻風槍 1打2無問題

唔係用緊毛波,唔記得轉返侍

黎緊自定技能先有機會用到，主打時魔有用

如果係俾雷法用可能妙到所有角色

你個隊打92個隻應該輕鬆

諗起以前打信長LOL執頭會俾人屌到開花

點解要加密
男豬算啦 攻隊男豬gay加水劍
守隊男豬gay加風補

邊會知今日打魔隊,如果係我就帶毛波啦

信長都算
lol on9先會屌人執雞

你應該每日都專打魔隊保6星
我唔信一個公會無2隊ap

係咪唔想俾我見到基加

64:54

對面戰績好過我地,有機會輸

今日暫時未有0星咁神奇

AV 巴做乜唔打埋第二場佢

等執雞,佢呢隊暫時廢過舊隊,要小心啲

主要隻光盾差舊AC幾多下

粉紅珠

打到9:45 繼續會戰

41873

隻93應該輕鬆執到

2020年仲有人冇

咁快FULL

唔希罕

仲有無人打先 有我就開 有x2貢獻下社會

已經比人執咗

大把人打,會膠呢邊秒Full

連機好似係升唔到召喚親密？

ok 依加開 一樣到945

pink ball 2098

咁多2王子99

我已經撚到最強玩法

都係打到9點55 之後睇公會戰結果

斷兩件?

點知佢地

Sor AI on9 企埋一齊食兩個aoe 撞左

發覺你先係最9C嗰個

而家先發覺？？？

屌你得返我2動
隻風槍85ap點6星呀

你lan

佢LAN 咗咪無人挽你

謝

睇會戰

打隊剩2先

Rank 81 再打 62 都得

71 vs 73

今日應該清到對面

Deadline fighter

黑警唔會打亦都唔會夠打98 Rank,所以唔會全清到,求對面唔好清我地好過

又要收人

71 vs 75

好打，我地等執雞

對佢冇期望姐,到而家二王重係79就知登入黨

每日都多一條友唔玩

收人啦 咁hea有=無

你執到咩雞........

佢本身棄咗3日,話要踢佢之後連續一個禮拜8點即打

一血雞，快啲打

Rio 打隊2星，pH打到6星既話

0/2點打？

rio 0/2

點解滿血得3星

靠你了

我打98?

好保守

佢執雞,其實岩,佢新隊未練好,好過撞0

98定62 你地話事

一係打2星穩

62其實應該俾ph屌打

打2星安全

佢隻光盾得2XXX血,保守啲應該嘅

利申 估

62啦

壓rk撚

冇了, 對面78

74vs 78

輪了

又打少隊

黑警真係保唔住,但又收唔到人

又唔使上白金2住
都好

清淨我

換翻正常隊又守翻3隊

都係，等多幾日上好啲

我都守兩隊

今日講完聽日講
聽日講完後日又講

講到落返金1

開粉紅珠，74110

54775

-2，去左一場先

居然冇晒人刷

滿左?

come come cum

下場等等,我連返個wifi先

刷完又要打料關 好煩 我全部角都係12job留翻個進步空間俾自己

主要係為入場AP同埋個1點素早數值增長細到仆街

12上15都加到200hp既..

係差2粒彩石先可以覺爆
差10粒碎先再突

3隻職上15先加200

等你發威

差200可能就係生存關鍵

sorry guys

突爆UR卡未
咪用器用卡啦

唔洗sor，有星好好，我平時撞牆多

每次輸都可以同自己講未升爆咋嘛

up爆哂都輸點安慰自己？

怪ai囉 驚閪咩

Shopping 卡？

打算用突滿ssr器用卡，同密命

再睇有乜好用

密命差6塊碎

場地既錯

過兩日又轉場 我覺得一個月一次有啲快過頭玩熟完又轉

器用對輸出影響好少
無乜用

最緊要有模擬戰

是但搵張卡多20攻都有用過器用

未齊team 等到月尾隻隻爆突爆覺又轉場

依2日刷多2千萬可以升多張

鐵巨人卡睇落幾好

無白過
唔好黑d

重要升好卡同召喚

其實上升爆ur召喚多過ssr

一直用開, 加斬耐勁有用

睇下ssr張閃卡有幾高閃 冰閃卡物攻低到

一日55塊冰劍我12點打埋突發 都係冰劍嘅話就del

隻驚好似都幾多野肝

我覺得唔算都係開水等佢自己run之後煲劇

今日出左0冰劍40暗殺碎

今日好多黑肉碎啱啱又10塊

dllm

佛系升角算，

我係你就抽埋個40粒佢

dllm 希望你升完同土忍一樣入雪櫃

態度正確 唔係運氣唔好 係課得未夠

1頂+5 2頂+4 算了
下次繼續努力

今個月結束課金

你地引我唔到既

黑肉用嚟J都抵
土忍唔啱口味

角色只會愈黎愈好J 你有幾多條J啫

一個月課一皮 我賣埋底褲都gun唔到

一隻J可以用好多次

一日呀咩一個月

我打夠了Thanks

一粒白都無你打夠
are u on99999999

中左bug?
我打街場都未試過場場無白

仲未打到岩用職業珠

54775 -2

出過3白，唔啱職

點跟
1頂+5已經收手算

棄驚巴一走，一場兩職白

仲-緊2，有巴有興趣可入，有時可能去緊稍等

一定關F乜乜乜事

巴打係咪打到12:30?

都唔係，應該0100
巴打眼瞓可退，我會自便

我ok

thanks carry

謝謝晴巴

打到千幾粒粉紅憶，6個職無一個齊珠

角色欠片用石買值唔值

你有用就值 買碎永遠值過你抽野

呢啲game嘅育成就係鬥快儲欠片
而且係得第一次出嗰陣會有得一次買百二塊(UR)
你話值唔值

第一次見有人問值唔值如果淨打碎片關 大約半年先突完一隻ur 你話值唔值

人地新手黎

練一隻ur同ssr男主先

買碎片都係

呢位課長好風騷

突爆了

個個去晒cow女

去咗cow 女果個先會話人cow女

差4粒波先可以光盾覺6可以拎出黎打

課1000石買個story pack
再打200場連機/回收70次陸行鳥

直接轟落1萬yen 5波個pack 搞掂

棄 88

88

Cum

得翻一千石但仲要買sasayaki碎同黑肉碎

Magic

學唔到你

好似冇幾耐之前你po過圖仲有幾千石格

8000買咗1000章節包 40x3黑肉碎

對黑肉既愛

月尾先有得用

爭60塊

月尾送過d就會哂咗 不了